有冇諗過去baby condom做文宣

好多淺藍家長成日都上baby condom,如果我地去嗰度做文宣,會唔會可以將佢地染黃呢